Exercice
========

Écrire une fonction `ajoute_dictionnaires` qui prend en paramètres deux
dictionnaires `d1` et `d2` dont les clés sont des nombres et renvoie le
dictionnaire `d` défini de la façon suivante :

-   Les clés de `d` sont celles de `d1` et celles de `d2` réunies.
-   Si une clé est présente dans les deux dictionnaires `d1` et `d2`, sa
    valeur associée dans le dictionnaire d est la somme de ses valeurs
    dans les dictionnaires `d1` et `d2`.
-   Si une clé n'est présente que dans un des deux dictionnaires, sa
    valeur associée dans le dictionnaire `d` est la même que sa valeur
    dans le dictionnaire où elle est présente.

Exemples :

``` {.python}
    >>> ajoute_dictionnaires({1: 5, 2: 7}, {2: 9, 3: 11})
    {1: 5, 2: 16, 3: 11}
    >>> ajoute_dictionnaires({}, {2: 9, 3: 11})
    {2: 9, 3: 11}
    >>> ajoute_dictionnaires({1: 5, 2: 7}, {})
    {1: 5, 2: 7}
```
